一人一個入左職場後遇過最仆街既事

篤背脊篤到上司下個月唔洗撈
但轉個頭同個上司好friend咁
職場上係唔係好多假撚呢

推

file server比我搞死...

老屎忽會恰新人
人地一行開就講人壞話
但醒目識social既就冇事

炒一個小員工, 搞到冇左成千萬

巴打喺一間物流公司做，負責幫貨船入油。果日有架船要出航遠行，咁巴打就一如往常咁打滿佢，送佢一程。過左一段時間巴打就發現今次仆街嘞，原來架船係用柴油嘅，點知佢一時錯手入左汽油。其實入錯油都冇咩，架船又唔會因為咁爆炸死人嘅；最多都係死火，啲貨就遲幾日到。不過公司就要賠錢，而佢都有俾人炒嘅心理準備。我諗佢當時都仲心存一絲希望，希望架船聽聽話話，捱到去終站。

不過架船真係喺太平洋島嶼擱淺左。巴打心諗出得嚟行，預左要還，已經準備定執包袱。果然好快就收到消息，不過炒嘅唔單止係佢，而係成個部門十幾人，連上司嘅上司都俾人炒埋。點解呢？ 原來係架船上面係載住一啲化學物品，擱淺之後洩漏到成個海都係，公司要負責處理污染物，一賠賠幾億。而事件裡面最無辜嘅係附近一個水清沙幼嘅太平洋小島，因為生態災害，要即時封鎖隔離。

就因為遠在香港嘅巴打一時錯手，將一個太平洋小島毀於一旦

入嚟就係睇呢個

似曾相識

比家用算唔算？

偷飲女同事女杯

水杯

假撚真係最黑人憎

閪鳩一個好人女同事
搞到反左面
其實我唔想

咩事

落雨，有人喺你個位度晾遮/褲/鞋/襪

好想知detail

係舊公司帶條TEAM仔, 有個AM空降, 佢係舊鋪因為俾個MT篤灰俾人炒搞到佢一落來就騎住哂, 俾咩SUGG上面都一定唱反調BAN

後來頂唔順轉新公司做返細既但人工高一倍, 不過多得佢學識玩職場, 唔係為上位但求生活好過D

昨日先有一單係毛里求斯